====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le tableau suivant indique , par exemple , la part des déplacements entre le domicile et le lieu de travail (migrations alternantes) qui est effectuée en voiture dans les deux villes , comparée à la densité de population et au taux de motorisation* .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

